41名建制派議員嚴厲譴責有極端激進份子破壞立會大樓

立法會大樓今日受示威者嚴重衝擊，有41名建制派立法會議員發表聯合聲明，嚴厲譴責極端激進暴力份子的惡行。

聯合聲明說，今日再有極端激進暴力份子，發動連串違法行動，不單堵塞和佔領幹道、更將立法會廣場的國旗，換上黑色洋紫荊圖案的旗，甚至有人將帶有腐蝕性的液體潑向警方，做成10多名警員受傷，有途人就被毆打。他們持續多個小時用大型手推車和硬物衝擊立法會大樓，令大樓受到嚴重破壞。

建制派批評，極端激進暴力份子存心搞事，擾亂公眾秩序，挑戰法治，嚴厲譴責他們的暴行，並呼籲愛好和平、堅信香港核心價值的市民，與他們劃清界線，向他們發出不容破壞社會秩序的訊息。建制派亦呼籲民主派議員要分清黑白，譴責這些暴力份子，維護法治。 聲明表示，支持警方依法執法，追究違法份子，將他們繩之於法。

想分化?

3位義士
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

烈

尋日果d就真係暴徒喇 打路人打記者打議員

保皇黨好努力咁分化我地同民主派
我地唔應該再浪費時間喺到爭拗到底班民主派係咪鬼
各有各做

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

姐係我地又做得啱啦!

你班撚屌岀黎啊

建制派最無資格出聲，有本事而家落去你地既大樓叫停示威者

你班仆街落棺材啦 阻住社會發展嘅保皇黨

繼續出黎吠
下年就要你地票償

係極端嘅直頭捉9咗你班76啦

6月30日有大量藍白衫暴徒企圖衝擊立法會

收皮啦

夠唔夠膽出黎面對示威者呀

又唔見你班撚屌譴責

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

你地做埋啲污糟既手段先做到議員
個人安全受威脅立即縮沙唔敢投票龜縮喺安全屋度
有咩資格講公義法治秩序?

有途人就被毆打

係尋日呀柒頭，仲要係你地陣營既人
係咪奶共奶到失埋憶呀

次次示威都暴動，幾時宣布戒嚴，要求外國出旅遊警告呀笨

廢老堵塞和佔領幹道就唔犯法, 預左啦

最緊要你建制狗出黎叫唔好

落場同示威者講囉

華潤堂現金券

極端分離主義要黎了

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材